[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [460] ARRRRRRRRRRRRRRR

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍肥日」舉辦公告
★5 的出現機率將上升。
2019/09/27 14:00 ～ 2019/10/04 13:29

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

超風好似抗燒0

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

執啦dllm,垃圾驚一個鐘打一場

如果係真
即係又引人洗+值去張燒特攻卡

新POST留名

街場係咁
收到風有實況主頂唔順棄埋驚

我6場真暗由2點打到依家先打曬

咩事

超風咁既樣,睇怕野團嬴既機會係零

態度正確
有時間俾遊戲玩
點解唔去PS4玩真正既遊戲

我碌左五次得1次無死

偷圖

真

我都想打

超火有首通出現未

超風先岩

明佢點避 但唔明第三張隻妹弓點解死
辣殺驚

見到都唔想打
街場我諗要打100場先贏到

維巴

咪同超火一樣
十字流星行錯半步就死
好撚惡趣味

十字落石都係玩一次 呢個好似要玩345次

妹弓死應該係白色風嗰招秒咗

諗下要打百幾場就想嘔不了

辣殺驚

100場咁有信心????

高風已經有人用燒打ta

我睇直播d人全員d524都打到隻狗咁
禾刀系棄驚了

你仲要打左一半先會到呢到 前提前面無人雷
90秒 100場 兩個鐘多少少姐

好似網頁果D cls反應驚
Hi一下Gameover

超真光:
全場掃電
得一格避到

On9 topic
斬未？

咁出法真係明玩鳩玩家
手機版0復活團體隻狼佢都整到出黎,應該要寫入人生成就入面
岡田:你望下我點樣撚狗

早棄早享受

我已經預見到真水招拉頭噴水連個屎眼都會噴出黎,全條龍得一個方向有位閃到

點解我覺得超火好似易過呢個

示意

下下都米字水咁噴

呢個太易啦
龍肥表示要4人同步

4個水球追著人跑

高風都只係TA 唔打TA唔用火燒組都叫易過
依家即係打哂臉 你沒升火燒又沒隊友升咁你就happy鳥
把武唔拆得

打ps4算啦

等一年先打

整錯524果班真係開心鳥

幾點ar

剩係望到上面果3張已經唔想打
呢個位一場會有2~4次，3種模式，hi中邊就re得
望到都覺得好玩到癲

7分鐘後返到屋企

又係駁唔到

有無巴打幫手開高水3箱

自從玩完輕鬆龍絆我覺得d hard core game好輕鬆

要hardcore我去玩dark soul隻狼啦
做咩要玩隻有協力既hardcore

仲要課金金...

收到風 有人抽咗1500抽先中男豬

1500抽

講起隻狼，我仲未撚買
有冇ching放

613 3337
缺1刀缺1劍打高水

hardcore唔係問題
但係要喺街場同啲三唔識七嘅玩協力hardcore...

法國老任啲驚都係唔係好啱毒毒玩
以後唔玩了

S大大做咩又走左

有朋友咪得
但朋友都會棄驚
最後發現身邊沒哂朋友

垃圾遊戲是沒有人玩

毒毒點會有朋友

缺1刀缺1劍打高水
845-6426

唔想睇牙 躝拉

寫輪眼?

你係咪開緊荒

無 玩緊公子連結

8點有無3個克也野有D武一齊開箱？

Feh

垃圾驚

S大大係咪真係唔玩

唔洗朋友

可以借

放棄超
平舖510算

不如你講你幾點

514同524差成千戰力

唔抽+10自卑

玩雷電咁

分開4個角要你打爆d泡泡成場飛

呢隊都幾夠力

唔怪得我600唔中
原來係課唔夠

毒毒玩唔起農胖
del jer了

竟然有妹弓份

而家睇落3種變化都唔係多 邊邊多白風企邊邊 跟住碌番去中間就係
另外一種就係企中間碌右

閣下是M底？

最愛龍肥OK?

抵你歐洲
應得嘅

我都係幫手推吓po 應該有來都未走得

又歐 吊莉牙

是但la

比莉莉踩咗幾多次

莉莉係雞係公廁狗都唔屌

有無巴打Curry3場 真暗高開箱 得v534劍

睇人地開荒都係得3百幾viewer
笑死小妹了

安安

嬲巴有咩驚借

有冇巴curry 真暗開箱,我v534刀。

300幾都唔差

超龍出到咁 隻game係咪想執

可唔可以形容下

m到核爆

咩屬

0容錯真係趕客, 睇佢開60環會唔會有特別技能可以幫人頂一野

m屬

咪又係叫你用露勁過少少
沒咩好期待

睇tg未

睇開荒片 望到都覺得橙

想睇

毒撚唔check手機好正常

勁少少唔會改變個情況, 勁好多就打臉, 不過後者唔駛你抽新角唔會太趕客

佢代禾約你食飯 幾時睇

60環到時咪出hell
沒撚分別
爭在你忍唔忍到佢咁搞落去

佢下下一招秒 數值膨脹都係死

好心出條無屬第6龍咪算
玩雜色不知幾新穎

其實冇乜

大部份game都係買數位版
借唔到

想借槍彈

-v-借嚟ok?

禾估唔到老左都仲可以體驗返學生時代拓荒wow搶首殺既感覺
但依家禾已經力不從心，無興趣咁chur了

V3好似垃圾來

其實單獨睇唔差
係衰喺個尾到
要比較都係一最正

數位版呢個真
抵好撚多

其實玩咩 見特價都1516緊

1同2都好
動畫3同v3

想玩絕體絕命

我見絕體絕命就出switch 版
不過都應該買日版 好似抵啲

用木瓜唔升親密度唔夠7000戰入唔到街場

未玩過一定要玩咗1同2先
PS4有個2合1

為左街埸升爆左

啲乜柒錬金工房係玩咩

唔玩中文版?

肝料鍊金
女女只是糖衣
唔好比佢呃到

要睇字架？

Pm咗你

好似有T shirt
同埋有d防災知識知下都好

我之前見到都覺得幾不得了下
但呢啲驚又覺得日文字靚啲

有冇大佬可以CARRY高暗三箱 打左兩日街場了

唔識日文又可以求大佬教禾

其實大部份game都係原本個語言嘅字體最靚
不過有時要睇明就冇得揀

龍絆都係 中文點都有啲違和感
唔識日文都照用日文

嬲巴媾女驚玩成典
禾就日煲夜煲仲係第一年秋

好唔好玩？
諗緊買唔買好

動畫都幾垃圾 好彩我玩哂三輯先睇

NS版FPS會唔會跌到傻
ps4都好lag

絕體絕命會lag已經可以話係傳統黎
集集都會咁

我對上一集已經係psp
ps4隻巨影就有玩
pro都跌到傻

打街場都過唔到?

玩得好慢呀
啱啱先入夏天
重玩咗幾次又去揼礦好晒時間

巨影真係麻麻
on9選項太少又得單一結局
玩得絕體絕命系列就係想選on9選項

有冇高火3箱?

係
有好多位用中文字體都太正經
所以文字量唔大都會揀返原本個語言

有冇真暗curry開箱

我諗住買ps4版
Switch 太渣了

想整住把d514武打高風先 你地話槍定斧好

快d一齊打啦

而家都玩日版多
牧場物語買完去第二間先有日

我得V534

而家通常睇有咩特典

咪on9 緊係等出左攻略有功課抄先all in

有人用534都過到，不過個時間

以往最耐開荒幾耐先過到
睇直播仲未開完荒 好顛

拉低%

高風已經有把d510妹弓 不過無食加蛋得6800戰力比人ng到死

好似真火都係即日 超風係真難

超火2個鍾
超風

有冇打緊

睇左陣 設計到堅過份

如果白風有留個紫圈係度提示都沒咁過份
依家係你隊友原地留左d咩屎係度你都睇唔到

其實又唔係難 唔好碌去有隊友既位置姐....出技果下SNAPSHOT左

係, 同埋好多人set 6900-7000

成個po應該得onjj打緊

premade就係囉
你閃到都好 你隊友閃唔到又要re

無嫁啦 全部自覺貼牆啦

6800d510冇問題
問題係一大堆人534v534都7200
我唔想同佢地打

一場都冇試 冇屈KK

係

屌mon post嘅

狂F5睇下有冇仆街仔狙擊

Ok
8000戰都頂唔到必中係難睇啲

要綁萬聖細佬牙

細佬2技+槍/斧EX 就入到

咁harsh 不如唔好玩

你地卡基小隊刷TOP25都夠HARSH啦

要大姐二姐燒鳩佢 火菜好似無行

街場試咗幾㳄都唔洗

槍/補都得既

暫時睇落都係
刀斧槍黑肉
遠程 is shit

真 遠程好似完全無用

燒傷特攻opop

呢隊好似都掂 除左隻槍槍有d搞笑之外

好有機會
我諗住抄呢隊
人地五風都打到半血 OD條打剩3成 火力一定無問題

其實隻槍合理 用技龍佢無技
火又無+技能sp龍
用燒龍對佢係最高攻

高水-3

合理 我指佢個駕駛員有d搞笑 成日貪果少少就死左

chick巴開波未 成個post最睇好你

我十點幾先打啵 做一陣龍肥逃兵先

我奶ok

牙拖有無新驚介紹下

有無人練真超風

原來你仲有玩

緊係有啦，練唔練，我刀

高暗練習場 -1劍1刀
961-3192

未刷火龍武

商店出burn符先玩

u賣左牙?

真係鎖死哂
大姊二姊艾瑪補

整錯其他武既等下個月
超火已關

開三箱高算 下次先諗超啦都係

50環都7萬露
60露應該兩三倍走唔甩
仲玩嘅一定係重M

冇
但得一行技嘅卡唔想用

等你地試晒風超
就帶我暗高光高

下個月開左都無用啦屌 要farm過30隻角

高水-1刀

設計唔俾拆個位真係聰明
等抖M離唔開龍肥

隊野好有潛質過啵

邊有咁多錢錢拆

錢你都可以去farm
依家係唔俾拆
依個idea真係勁
升錯阿 下次記得farm定多d存貨

暗高要打CALL ME

主要係我冇武

連520都無,跟都跟唔到
限有524武.仲要無整錯既人先有份打?加埋都唔知有無一千人

無得拆，真係on9
一日一信緊

留2倍箱箱吧
超火角我有74
收島風有人刷左過百隻

唉，無打到超火

尊都唔得？

要燒傷

隊友唔中招既話 用情人補有超活力是咪會巧d

好似唔係燒傷，好似係主要食加防buff

黑肉補好似補得多啲?
情人補應該唔該補量

唔係
隻野燒抗真係特別低
低到食好多次都唔會抗一次
所以火燒特攻好有效

防up容錯率高少少只係艾瑪既附屬品

我可能可以係五風BK 我見個直播D S1 放得幾保守

其實黑肉最主要係可能可以救到一次唔駛re
特別係火弓轉左艾瑪之後
見佢地有時中一下風唔會死著 但會暈左企係度

好似無人帶火燒卡
同埋啲被動都無火燒特攻
定我搞錯咗啲咩？

有冇高火開箱啊?

我睇有人用火燒特攻卡同阿波羅

無門票核爆會唔會死？

我斧加槍自己入，隻刀都係會死

非抗要黑肉解暈

自己禁

暗高要打Carryme

但如果有個超活力 大力左 可能BK到個最濕鳩既5風環節

就算沒裝
大姊自己一技輪圈就有火燒特攻
你有時見人打十幾萬就係咁黎

呢關係咪要等60環先過到

咁你就要一開場叫隻補上去拉三風 果3隻未解完暈

如果要bk果個on9風係咪帶馬耳屎／我老婆莉亞好d

我直接玩V3

要524先玩得?

打到2:45都冇事 之後唔G

用槍
刀斧d524 0加
槍星沙534可以打到咁

試過拉到

佢地打打下都換走左隻534
放隻8500戰艾瑪入

換隻劍入去 輸出低左 遲左入OD 又會有搶頭風險

得啦 我300+ 好尊重 叫埋另一隻刀尊重埋一份再roll下爆擊 大家唔駛跑風啦

我見兩個字見到咁
姐係已經換走左星砂?

8300 刀
未尊重，等有人一齊打先尊重到

有無高火開箱？

跟 莉莉

正常都換走
時間拖愈長愈易出錯
D524武器平A+武器技倍率高
星沙根本沒得比

想問高暗點打？
我用劍
點解d人一開波核爆就放棄？
完全唔知做咩

帶朱古力,你一開場要放2技,唔加防會秒

欠一補，一刀或短

係朱古力加三姐妹

真風超終於有人過左了

得斧514

twitch果隊？

日本仔首通

有個尊隊打到4:59

所以結論係要投資邊把武器 庫巴g大佬onjj出黎分配下

火燒特攻可有可無

刀槍斧都係走唔甩

唔好啦 唔用火燒打依種時間不如刪驚

咁你地整咩 我整剩低果把算

有冇圖 首通隊

邊隻斧？

有圖未

All

等Sbaba
好似上次咁打？

系

只係大姊變尊
但4:59

搵到了 訓地尊黎

遠程用場門票入唔到場真係on99

12 分鐘前

2m

有冇巴打可以帶V534法克開真暗箱?

有冇真暗高級練習場

真光先岩

gun

有冇熟手光短打高暗 -短

我愛斧頭

真係好on9
之前就要適合抗性先打得真龍
依架就要用唔適合抗性既高輸出角加張on9卡先打到

唉，隻斧慕抽番黎係廢。。。完全用唔到黎打真風。。。

試唔試下超風 我槍/奶

營運真係撚鳩玩家
仲諗住斧慕打真風
點知垃撚圾

我大龍肥係hardcore驚
唔係老婆遊戲
你將老婆抽好抽滿 整埋D524俾佢
都係唔會過到超真龍

跪求暗短carry高真暗😭😭

返去玩公子了

棄

有冇大佬curry真暗三箱

全日無打過真龍, 心情開心曬

正解

求真暗carry 我6k7廢刀

媽呀我終於避到一次風喇
超火手殘惡夢 超風反應慢惡夢棄驚鳥

好在一家大細唔喺龍胖

Genius

Sbaba打完超風未

求curry暗高
我6900劍
想開箱

佢有打咩？

樓上叫CURRY高暗 你打未

點1帶3牙
3帶1就話姐

其實我唔識打嫁，今日先準備曬D野

如果我跟

我隻7仔而家拆哂蛋得6700 剩係入到固定隊 野隊群魔亂舞唔識玩

當我冇講過

curry我一場

所以求curry
6900劍，齊卡
+588蛋

認真講句 唔熟流程無人carry到你

其實諗緊開暗定光
想緊多啲510打寶龍

curry未

應該刷暗先 下禮拜開超

超全部放棄

垃圾GAME唔值得曬時間去刷

禾想開箱ja

唔夠人

我同寶寶都係劍

你，我，e巴，-1

禾依家行輕鬆寶寶路線

禾都係劍

good,禾休息

我都休息 岩岩打帝國清左毛

辣殺驚冇人玩鳥

-33暗尾
慢慢打

想開個真暗高箱
用光短
有無場

你開

1853442

爭1劍

pish

有D武??

無呀
熟流程夠打

冇

完全唔夠力

照完鏡 真係好樣衰

打左幾粒鍾街場都過唔到1場

打帝國就算啦

有冇人覺得每次照鏡都反思緊前世做錯啲咩

岩岩打果陣開左直播,可以睇下我D隊友點花式死亡

真暗？

打5粒鐘高火都過唔到一場，屌
有冇人幫開埋最後個箱? D513 7200水主

真水咋

見到都辛苦 開套動畫睇下仲輕鬆

你覺得你前世做過乜

見到真光有人叫勸世不要從真光入手

好人黎

我用D武入過場幫佢地, 可惜有D連光球果度都過唔到

無d510克真係唔好真光起，但有既話真光可以farm爆左先返真暗

姐係用男主打暗先好過法克打光先?

會唔會我前世衰強姦 今世咁樣衰

黎我既懷抱

前世嘅罪今世還

siu4 超風用2個鐘就過

有冇一齊打真暗?

HELP K? 奶奶

v534 3200atk男主ok?

開埋3箱先 同埋要搵火燒隊

火燒時間如何

屌 笑撚死 好似係個比陳冠希食過個草泥馬
仲有句嘢

用補師打正常真暗都得

其實夏實加三克乜野夠打？見街場好多人開

剩一分鐘

有冇人打真暗，街場打咗成晚都未過到

我成日都過唔到一場...
劍想跟

咁打法就快棄game,街場唔係人打

街場on9嫁
叫人棄姐即係

玩到好無癮，幾粒鐘一場都過唔到

係，呢度啲大佬都棄晒，予人curry鳥

6k8八千代跟隊

試唔試下打，禾劍

好似差短

劍+1

打完真風做D510打返真水感覺好好

有冇短係度啊

為左打真光，要整真光暗武
但無真光武點打真暗呀

其實有冇手遊好似真暗 真龍超呢d on9副本

開場搵街場短？

試下

on9驚黎 超火打左我兩日先過到

V534

用火隊入 6000戰

我個名叫左下only

點解i豬冇靚女follow

咁辛苦
依家我寧願睇劇都唔想開龍肥
認真，再係咁，下個月應該無曬人玩

條友on9?

條友玩野

用緊啦
d人好廢

太hardcoire太趕客

即時動作咁撚難打既合作boss好似真係無
白貓果種唔同玩法，佢d角出得夠屈，隊友死曬你夠勁都過到，又無限時間你打
呢隻一死人就要re,勁撚似舊時玩wow咁，但wow會開住mic同有ui幫計時，呢隻乜撚都無但要求你全隊0犯錯

鬆鬆龍絆

好悶

四車輪全世界落底一齊撞ok?

回龜白貓了
聖女巧正唷

g大佬curry下禾地得唔得

矛

第一次車之前會鎖定 近=1 遠=4

叫蛋卷個實況主乜水嚟
巧似巧正

我都想幫你打
但我未開到箱

走音怪

禾中左

P完幾令 唔知唔p正唔正呢

有lin未

刷高火 我女主 972-8643

utube大把

-補 劍/短

-劍 補

冇人打高火

無啦無啦
最後一日雙倍箱
諗住開埋就整到真暗武
依家曬左幾十蚊

如果有條女咁望住都幾正

want call

call mud

禾覺得呢個戀柱好啱大佬口味

街場有真愛

1p 比短變龍

今日場場都1尾

好難打

有一場差啲 我條alice放快左

邊個巴打個名叫左下only
要去中級再練熟點補短噴毒

未熟rundown

係我 sorry bro

帶奶打真暗過唔過到

屌要打帝國清毛

而家冇3ke 仲有邊到可以睇真龍招式表?

發現隊友唔識跑風好慘

+++

有冇人打緊PS4?
冇我就訓

贏完一場好似變左智障咁 跑30次死30次

佢地打緊

你地仲有MH?

第一個石號

第二個石號 (小一半5星龍)

用邊個起手好？

第2個ofc

一時MH一時波大靚

黎啦繼續.........寶寶又中啦

冇，淨係勁力聚焦等緊death stranding

建議不如算鳩數
一黎隻棄宜家唔係比正常人玩
二黎呢兩account開黎都係崩

再買再刷？
點先算開得局？

識玩一定玩飛行旗

懶人包: 係咪冇D524火燒隊唔洗打超風?

打4分鐘同chur到就夠鐘
自己選啦

我諗左一晚 決定兩樣都唔玩

抖左一晚 今晚認真打先

由收工坐車返到屋企差唔多成粒鐘都清唔到果5條毛

巡樓果時打

有

點解要偷玩

開箱又有橙

你開咗箱未

開晒了，真風全隊D510(唔計補)已經夠過
幾時一齊打

教練知唔知 斧用狗妹同技傷龍dps差幾多到 諗緊要唔要突多隻

受唔受

斧就一定係用二姊
二姊用技傷龍個傷 狗妹連車尾燈都見唔到
因為一技倍率太勁

玩爆擊喎，你想拉頭唔會阻你
btw u LLC

又要學拉頭
其實想玩火紋劍
不過冇朱古力求其練住先
你先LLC
個見魚雷youtuber棄咗未

睇discord未

又小圈子圍爐

因為頭家散咗

實係小圈子打緊超風

btw u LLC

師兄係咪有咩誤會

其實我都想轉下，玩妹弓好悶
btw呢兩個星期玩劍成日爆發完個普攻停左喺度，唔知係個mon開始壞定點
見魚雷youtuber好耐冇抽蛋，可能香港咁樣佢冇心情玩

有冇瘋狂高火 想整刀刀

我槍 依家可以打幾場

393-3953 1場

開少陣勿擾都唔得

U 開

566-7976

頭先係街場莉?

矛錯

我都係打真火嗰陣成日卡下卡下
但係打真水又好似冇野

唔玩住 廁所都坐爛

應酬緊個客sor

呢隻GAME目前鐵板人權係法師版Cleo+忍龍
其他重要既就火風水技傷龍/利維坦

淘寶買ac好過自己抽

我無技傷龍 係咪玩奶奶/大姐/加油槍算

有冇人珍暗

有冇可以carry 3場高風...想整D風刀打高水

買有呢2隻既ac?

呢度有冇人打風超? 驚撞武

冇d520

係 再加其他色技傷龍 大陸好似叫花開/伐由/塞壬

我準備整槍

想打 但係仲未知升咩好
諗緊槍定劍

有劍份咩

有冇暗高，仲未過到

睇錯任塞

街場真暗又輕鬆1分55

curry 下得唔得

top 25

下次更新又唔係

街場拎d1武仲雷過我

刀

連帶呢3隻龍定任一

all

真光街場全部bk唔到

set 7000戰就得

全部72xx

7300都唔得啦

下半活動幾時出 出一個hell就算？

通常bk唔到係有人無疊圈 同一隊人試多幾次實得

偶像+易呃屬性 應該真係任塞

聖城故事當下半

s ba尋日開咗2次房
大家喺邊

想塞爆克乜野個口

坦白講一次唔過即走 放圈齊圈先開技是常識吧

使用中

排隊

g錯

有冇瘋狂高火打 想整武

＠sbra

開完應該唔夠人

有幾人？

you know me well

我可以玩幾場莉g

高火 898-0613

-2

黎緊

一字前bk唔到我有機會死

我冇其他

無奶奶

-1補

s ba補

禾補得唔得

咁e巴開

你補雖 帶門派其他人

573 6677

打幾多場

又做媽媽生

重有冇高火

幾多場

有位?

到2.00

得莉GUN到?

042 8167

Ok

你入啦我夠尾

咁快滿

打唔打暗

差一箱有冇得插場隊 莉莉

屌你老母 打真暗係咁見到d唔撚打蓄力既劍

sor lo

last了

點解我街場永遠見唔到E巴講果D勁隊

係咪我戰力太低 我6700次次都係同v534打

我無7200唔入,唔係根本浪費時間,就算有7200都成日浪費時間

無加強我想架咩
curry未

curry下得唔得啊

-53尾尾

熊爺靈氣問題

-44尾

-劍刀短弓法杖*18

火我仲係得D510

有冇真暗
我短

冇524唔敢試超風

冇打超火

繼續？

G大佬話唔打超火點備戰超風
原來係真

唔打超風點打超水

呢個唔係預左架咩

好在超光唔洗524

留名睇等陣真光克乜野要槍斧先入到場
依家全部整曬杖既人大爆炸

究竟會係街場打超風既有幾多人
先要過高水>整武器>過超火>經過高火無間地獄>整"岩"武器同角色>肯陪岡田癲去打街場超風

岡田:你沒有朋友的嗎?

gun 劍

有冇尊重

睇個傷應該514都得

加咗283攻得唔得

有514

嗰時仲話超火用D514入得其他屬都應該唔駛一定要D524,而家...

清一清體 仲有冇人打

其實我啲鋼比星沙武呃哂
有打超火都冇用

你挽乜 禾未整

禾唔玩

Gun。想問超風冇大姐二姐 係咪用打氣槍好。 定超得大姐二姐

是但啦,唔打了,咁辛苦自己為乜,到佢連團體戰都出呢種強度咪唔玩囉

真火?我真風真火都-好多先整到514

我槍槍

巧似唔難避

我又gun 我劍有d51但係無尊重

真暗呢

尊等curry

禾都係慢僈loop完3屬先再諗超

要大姐

龍絆變到咁想棄打街跟本冇可能贏

再也巴呢 等緊你高暗

你刀咁禾補

塞滿加蛋,7500以上就唔洗見到班牛鬼蛇神

我隻慕慕得6980戰,依家都唔敢去打真風,等真暗FARM完先拆加蛋

我emma 6600都成日有得gun

問題係個loop start 唔到，我要整光d武要打真暗，要打真暗就要打真光整d武

打真暗正常
我一開始係用光槍

搵人高暗開箱就可以打破巡環
不過依家真光真暗已經一堆牛鬼蛇神了

依度冇人打真暗啦，街場又過唔到，玩條毛

有冇人打高火

再也巴唔見左 佢頭先明明話開

求1:55

休息左幾日隻手指公仲有d赤赤疼

打咗兩日暗高都冇進展

琴晚忍唔住加多左尊重 好快羸2場

我得唔尊重短

加晒所有加攻嘅加蛋啦，都冇人侵禾玩

開高暗未

6800戰多好多正常人

超風未

另一隻劍好屎,唔敢打既

頭先BK鳩到佢就過快10秒

釗峰未

得6773戰，但明明已幾3300 atk, 都冇人侵禾玩，加血蛋冇乜用唔想加

想問4星火斧入唔入到超風

得512

5500暗戰

E巴斧 peter槍 你刀 禾補 好似係

人呢

來緊

E巴null

歪

有熟手真係輕鬆打,但街場永遠唔會撞到,DLLM垃圾驚

轉加蛋又要1200萬

我都來緊

5500戰暗隊入暗高要人

差隻刀 e巴come

e巴come 要刀

-刀

我岩岩先刷夠錢做520槍 仲要刷多起碼200萬搬hp蛋

有冇真暗 劍流程 想練吓

我接第二個?

聽講火燒隊4分鐘打完 應該冇真火咁大壓力

二姐真係好撚大力,我見0失誤既話4分鐘內完,應該仲可以再快D

四車之後小龍車 噴 砸尾 跟住兩隻劍要走開呀

屌個活動係咁出嗰張海盜5星卡想塞爆我個倉咁

我最後了

開場S2 禁實唔好小兒麻痺飛左去場邊 向前碌 S1 之後變龍 開技
love射佢1set3下 向右下碌一下之後繼續love x n 射到條龍撞埋黎
之後12fs 12fs 12fs S1 S2 12fs x n 紅十字綁完人後break
S1 12fs x n 條龍向上留係6點鐘位等拆燈 拆完有信心就上去打 冇就企等龍車 避完4龍車 S2 S1 求其開 小心頭噴毒之後fing尾 之後核爆行遠D等暗龍綁9你 刀同短會拉毒 之後拆3點同6點位燈 拆完7點避毒 之後隊友中紅十字就企後D等綁 之後都係12fs自由發揮

今晚幾點curry

啲crit dmg好唔impressive

對唔住囉

你幾點curry我

curry me tn?

升魔女

我整咗個瘦黃

要R識玩短刀

入未

再巴開過。

今晚幾點波打靚？

ed

琴晚你地打到邊

岡田：你不是還有九隻手指嗎？

我好慢不過可能追過左grrm進度

有冇刀刀打真暗

Maya死咗嗰到

sor斷咗，再來

劇透

入

我個人就被飛哂啲劇情既
ma 唔maya 冰撚個泥

你地點解可以追到超龍唔洗返工做野咩

我都冇乜點睇

玩得龍絆全部都係富二代

冇得飛架喎

點解呀

冇人知係邊個

有冇人打高火阿。街場完全過唔到 好辛苦

你係熟手都唔會走去排街啦
搵返熟手打唔好？

我知

可能得我同你係到睇

播片就係清體毛嘅時間

哪有朋友

Curry超風未牙

我高水都未過，日後仲追唔追到，我連中光暗都未打

未得閒打
今晚先初體驗

搵到新驚未牙

你過咗
即係冇劇透

tgt？

瘦王琴晚打到片川咋

光暗高要點入手 全部七千場
冇d武入唔到去 但入唔到去就整唔到d武

今晚穩陣

唔好話比瘦王知咪得
我同你個魔女講咋

謝再巴curry

你挽乜

#671
講真建議食加蛋打真暗街場 諗熟啲再上嚟搵人打

斧

差一條尾，可唔可以curry多場

主角 v534 邱比 朱古力 劍職符？
食到幾多戰力呢度先有人收留？

ps4圍爐區wo

劍職符 out
三姊妹 in

失樂的農胖

-1

未有時間坐定定打機

呢期無野玩
等11月送貨仔

Mo

邊隻？

未食加蛋得6000鬆啲戰力是咪玩完

龍絆辛苦過坐底打ps4

請問隻慕慕值唔值得去抽 利申新手

Kojima

教練話好廢

death stranding

所以半棄 一個崩都唔會再課
掛住任記同CY個大名 整個辣殺改版
唔會再對呢啲電話大作有期望

好 唔該

shit 彈app, 再來多次

想知今晚佬幾點訓

不過限黎 而家唔抽好大機會要等一年
如果隻驚未執

12點先食杯麵 你估下

你幾點on咪幾點

你唔食血加蛋好似會死
最少要入場唔死啦

我唔on
佬就唔訓
收到了

6700左右自己開場 等D武入黎Carry 不過真暗對光主要求唔算高 都係靠刀同短carry傷害

sor 又斷，俾多次機會

再巴

嬲咗

sor

玩多2場

開咗一陣要出去

s巴

come come

晏啲再打

謝curry

垃圾驚是沒有人玩

今晚係咪超風

bn巴幾時帶一場 同街人練左幾個鐘

全裸待基

S大大整咩武

我隻槍槍都整好左 其實係咪可以二人世界練住流程先

禾d510補補咋
想整刀刀升大姐 未夠火尾

有冇巴打一齊過場真暗高？我8000袋

我都係 想過一場

收到風 超水食眠

如果超水又玩呢個力度既核爆 隻撚由又要出場了

撚到仆街

跑狗收唔收

有冇一場真暗

大家姐用垃圾卡同用歌聲？

燒傷特攻

冇火傷龍係咪唔洗玩

燒傷特攻(垃圾卡)加歌聲？

唔係用技龍？

真暗未

技龍我都冇

大姐二姐都要技傷

仲有冇人打

應該2姐先一定要

所以成日俾人屌
Buff之前技傷頂多係人型勁少少 龍傷拉返平
依家舊龍幾乎死絕

跟 刀 街場屌唔住

差s巴夠人

火燒龍阿波羅

喺街

出山未

又話帶

我槍整好左

龍尾都未打完
40條火尾街場刷到頹左

台灣班手殘黨打到我訓覺都未開哂箱 開埋先啦

仲未開哂

差唔多
但阿波羅用唔到係非火燒組

一定要D520? D514唔得？

識唔識咩叫尊重

開快少少
帶我打真暗ok?

無人叫你用莉g打街場

冇技傷龍照用二姐

打住一場先？

開完可以返黎帶

劍都救唔到

我意思係個傷 無左個30%都高傷D??

仲520？
524啦清

夠人可以gun一場

頭先好似夠

禾 刀

d520同d514接近
講緊d524

我劍

CLS 524先打到不如唔打住

你升到d520直接食鋼啦

禾劍

夠人啦再巴

夠力咩我都係得狗女

無係料係到 但去到咁先打到既
我都係輕鬆龍絆打下高級算

g巴庫巴s巴夜d係咪打

唔係無料係到 但去到咁先打到既
我都係輕鬆龍絆打下高級算

高火？

超風開荒

你需要水補熊爺

大姐應該勉強ok 但係二姐9成傷都係個s1砸出黎應該唔得

艾瑪就可以低配少少
主輸你可能會打多十幾廿秒
夠你炒車又re

未打完尾

禾要打54條 晏d打?

ja ga
差幾多

Ok 但打完撞刀職

40

Don!

後悔自選沒選艾瑪
個pool冇

...

斧咁忙禾陪你打火尾但唔整住 禾補算

1500抽未

個個都無咁

1000抽以上
求放過

以後唔敢話等歪

發覺有d刀斧接近頂配 都要打到315放左石頭人先入到od 駕駛員有差

點解hi大大唔自己出手要玩補

屌莉咩

光屬性建築，活動建築升滿曬⋯
而家火帝國加倍，即係我隊光隊得劍建築食到條水
搞啲乜升戰力好
想打hell

係咪升錯法師呢

如果要低配 補咪仲低

我有 拉到7970戰力鳥 帶我未

整武器

其實火菜好似都打到 同人場8800菜試左幾次 輸出同廢刀斧差唔多 不過同勁刀斧冇得比

沒人想babysit遠程入場
好似係

有無打虛空 換鳩哂d月光晶突爆d四星龍
以後就唔值錢

Bn大大應該curry到你

紫紅圈前都已經入啦

未打過真光高
用4克打唔打到？

似街場沒人配合火燒set
正常個傷應該好難搞成咁

等大大帶

唔係 街場個個都識火燒特攻 但就唔知做咩係低輸出

全部d武打到

我50條想跟

係咪無火燒先開1技
係咪有3風球先開1技
係咪隻刀唔能上火燒

唔知 街場好果D 330左右入OD 廢果D 300先入

正常上哂火燒 下下都15萬以上 roll爆擊可以去到23萬
23萬打多幾次連5風都bk

有D斧拉頭鍾意拉去邊位 玩鳩自己撚鳩隊友

圖入面嘅四星龍已經爆左⋯
史萊姆建築都升埋
武器如果換埋全部520應該唔升得幾多戰

試下抽少次十抽
將1200石全部拎去回毛/體刷光帝

其實點解真暗我有時break完會冇龍
我打唔夠dmg?

有冇高光速刷團???

全隊人唔夠damage

有冇junk 火

失落的農伴

跟

打唔到真龍真係無野玩

Onj巴又curry

我等緊大大們CURRY第一場

行緊好難打 返去先玩

超風開荒 有冇8000戰尊重大姐刀/啦啦槍

我冇

唔夠尾 想開荒

有冇高光carry

8000戰大家姐係極唔尊重

Chick巴有冇8800戰尊重刀

佢都係斧斧

我可以整第二把 但無尾無錢

尊重大家姐正常都落係8800以上

教練join未

40條尾

1技20萬真係好爽

燃亮未

S BRA玩咩

Don!Don!

I’m stronk

-54尾整乜都得 暫時有d510補

咁都得

咁你到底升乜

咁我槍

Don! Don! Donki!

真心超風幾易打

Peterpan話佢頂配槍

第2次5風 係要1隻變龍? 定一齊變龍

識跑風根本無難度

一齊 因為之後都就打完

ALEX大大首通左未

佢嬲咗我

咁升咩好 咩都撞

升哂4隻角

頭先同你打係第二場

我7970槍受唔受

刪驚好過

勁

刀掛 已知刀刀得英文巴尊
槍得peterpan
斧斧 bn alex g大大
禾-54尾未整

Alex帶我未

我夠角整多把刀
但我禾得尊尊

咁撚多斧

但你未尊重8500戰槍

就返到屋企

524好尊重啦 後面全部一中招就秒加血完全係虛胖既戰力

攻蛋我無錢無蜜糖搬住

超得未

超左隻水技龍
想4

本身就估佢唔到
竟然咁低抗性

想join真超風 得尊同打氣槍 -30幾條尾

收到風尊皮已收

我超水技龍都係諗住打超火
點知超火未用過
依家睇黎5隻超龍都上到異常
遲啲超龍杯可以慢慢F5異常了
諗起都興奮

咁我升打氣槍係咪有團跟

首通尊尊黎喎
不過打到0459

帶我未

想練跑八風但自己一個去唔到咁遠

其實你用水技龍會勁少少
濕身交俾槍同補

有超風觀光團未

禾OT狗

超火TA 隻隻女主都用新龍
但係我抽唔到

你升咗咩?

60攻同技龍實戰上面差距正常係細過5%
bk果陣變龍a一定高傷過技龍開技
好處只係我可以用埋條龍去頂紅十字

咁易使乜練

我話過抽到個隻野就刪game
第一個十抽斧mo叫我走
岩岩諗住抽熊刪game
一抽艾瑪又叫我走
隻game讀心既

係咪中間加右邊白底就企8點鐘方向向12點跑
中間加左邊白底就企4點向12點跑
左右白底就企6點左右兩邊跑都得

妹弓，D510
另外仲有料可以升多把

我發覺冇加防好似都係逃唔到票

我有喎 要借比你？

佢抽到了

最左最右唔使睇 邊個風冇白底就企佢對角
利申 未實戰

高風咋喎
有槍都唔得咩？
我用天才卡加槍EX再加少少HP加蛋就得

一樣 個人開始發臭 長期滿體

沖涼未

光帝冇加倍好似好唔抵咁
不過冇其它途徑升戰都冇計

2+3 正中>左>右碌
3+4 正中>右>左碌
2+4 正中>中下>左/右碌

記3個位 4 6 8
左2風 先8後6
右2風 先4後6
左右風 先6後4/8
簡單d講 除左左右風
就係行去2風果個方向先

有人計過賽拉尻A出黎個傷同利維唔會差唔多
所以長遠計落真係會勁少少
如果你有留技係BK個時濕身三招炸哂落去
會拋利維 仲可以考慮留龍有備不時之需
利維係勁 但真係唔需要多
不過夠打真係唔駛轉賽拉係真

跟大佬行
有咩事一齊死咪得

好似得
你估d人會唔會見到我隻野就走

想同嬲巴全巴一齊沖

ho ham濕

啱啱沖完, 等下次

join ng join

98

左碌右個位有樹做記認 企係樹上少少就安全 (打街場成日都有人死)

升左未先?

屌你老母 打氣槍招s2原來得15％ 等我仲一路以為係20％
要刷多200萬搬蛋了

d蜜糖草左幾個月兩日用鳩哂

有人玩到用熊爺放技打暈超風
嚇死我莉

有冇真暗

真火未 你劍開?

隻劍渣黎wo

禾劍/補都得

齊人未

高火 -1

即使如此
地拖都喺佢身邊

差咩職

你劍

原來地拖個名係咁解

有冇巴打可以carry一下真光高

今鋪真係碌柒碌柒

開未

呢隻女仔細細粒拎住把大刀好打意

超風呢

9834060

等緊人帶

你玩咩

奶奶 想過一場

4401820

真愛黎 無計

6439437

我槍槍 等緊s巴g巴庫巴alex bn

我打多三場

仲有無風 暗 光場

隻驚新手起步會唔會太遲?好似miss左好多建築物
同埋係咪都係好似以前咁肝,果時第一個活動同萬聖節 肝到我頂唔順棄左

唔會遲 建築會復刻 (官方遲下更新好似可以玩番之前活動)
如果要勁 就一定要肝過以前好多
其實你都可以輕鬆玩 只要唔打真龍呢D難關既話

-26

-42

晏啲再打
次次都計錯數

有冇高光/風?

就係想打難關
洗唔洗重課?
定係淘完個ac就夠做?
而家通常咩起手?想玩火太刀

重課無撚用,唔建議入坑
你幾重課都要有FD陪你玩先得
依家獨行俠食曬屎

被捨棄